bob叔live 喊緊

bob叔live 喊緊

講緊今晚？

講緊當年反六四屠殺嗰班藝人明星而家收撚曬皮，覺得好灰係咁問佢哋去撚曬邊